大家點睇？好似又幾準

車公廟解籤 2019
有講過話今年香港會亂同暴動 又真係發生左
P.S可能我太迷信
不起勿插

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激